cmhk就到期，同我自動續約

打番上去，可以取消

不如玩大啲 直接打去消委會

一直都咁仆街。

中移動不嬲都係咁架啦
不過有樣好就係可以keep住舊terms用好多年